msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: First Last <email@email.com> \n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-30T10:44:47.997582\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-25T14:45:00\n"
"Last-Translator: Shuhao Wu <shuhao@shuhaowu.com>\n"
"Language-Team: Team <team@email.com>\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: angular-l10n\n"

#: static/partials/search.html:25
msgid "You must enter a query and select a product in order to search."
msgstr ""

#: static/partials/select_doc.html:10
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: static/partials/install.html:70
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: static/partials/install.html:41
msgid "OS made by Mozilla"
msgstr ""

#: static/js/develop/filters.js:43
msgid " ago"
msgstr "前"

#: templates/app.html:28
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: static/partials/doc.html:21
msgid "Last updated"
msgstr "上次更新"

#: static/js/develop/filters.js:38
msgid " days"
msgstr "天"

#: templates/app.html:33
#, fuzzy
msgid "About"
msgstr "大概"

#: static/js/develop/controllers/install.js:117
msgid "It seems like you don\\'t have a network connection"
msgstr ""

#: static/js/develop/filters.js:28
msgid "about a minute"
msgstr "一分种左右"

#: static/js/develop/controllers/misc.js:72
msgid "Firefox on Android"
msgstr ""

#: static/js/develop/directives/a.js:27
msgid ""
"It looks like you are offline! This link will take you to an external "
"website which requires an internet connection."
msgstr ""

#: templates/app.html:32
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: static/partials/install.html:19
msgid "Select the product articles you'd like to read"
msgstr ""

#: static/partials/select_doc.html:2
msgid "Subtopics"
msgstr "副主题"

#: templates/app.html:56
msgid "Your app is out of date and needs an upgrade."
msgstr "您的软件需要更新。"

#: static/js/develop/app.js:200
#, fuzzy
msgid "Update failed. Please try again later."
msgstr "更新失败，请稍后再试。"

#: static/partials/about.html:4
msgid "Offline SUMO is currently in alpha and is highly experimental."
msgstr ""

#: static/partials/404.html:4
msgid "Back to main page"
msgstr "返回到主页"

#: static/js/develop/services/dataservice.js:88
msgid "A fatal error occurred. Please try again later."
msgstr "发生了一个严重的问题，请稍后再试。"

#: static/partials/install.html:6
msgid ""
"\n"
"      Check update\n"
"    "
msgstr ""

#: static/partials/doc.html:12
msgid "click here."
msgstr "点击这里。"

#: static/js/develop/controllers/misc.js:94
msgid "Page Not Found"
msgstr ""

#: static/js/develop/controllers/misc.js:69
msgid "Firefox OS"
msgstr ""

#: static/partials/search.html:14
msgid "Warning: You don't have any content downloaded! You can download some "
msgstr ""

#: static/partials/install.html:53
msgid "Firefox for Android"
msgstr ""

#: templates/app.html:27
msgid "Navigation"
msgstr ""

#: static/js/develop/controllers/install.js:119
msgid ""
"Downloading product failed with: ' + status)});\n"
"        }\n"
"        $scope.downloading[product] = false;\n"
"      });\n"
"    });\n"
"  };\n"
"\n"
"  $scope.deleteBundle = function(bundle) {\n"
"    console.log(\"start!"
msgstr ""

#: static/js/develop/app.js:177
msgid "Updating articles..."
msgstr ""

#: static/js/develop/filters.js:32
msgid "about an hour"
msgstr "大概一小时"

#: templates/app.html:29
#, fuzzy
msgid "Manage Articles"
msgstr "文章"

#: static/js/develop/controllers/install.js:102
msgid "There are no documents for this language."
msgstr ""

#: static/js/develop/filters.js:30
msgid " minutes"
msgstr "分"

#: static/partials/about.html:2
msgid ""
"Offline SUMO is a free and open source application made to bring content on "
"support.mozilla.org offline."
msgstr ""

#: static/js/develop/filters.js:36
msgid "one day"
msgstr "一天"

#: static/js/develop/app.js:197
msgid "Articles are all updated!"
msgstr ""

#: static/partials/install.html:66
#, fuzzy
msgid "Downloaded content"
msgstr "下载内容"

#: static/js/develop/services/appservice.js:47
msgid ""
"Your browser is not compatible and this app may not work as intended. Try "
"using Firefox instead!"
msgstr "您的浏览器和这个程序不兼容。您可以用Firefox来运行这个程序。"

#: static/partials/about.html:12
msgid "Source Code"
msgstr ""

#: templates/app.html:???
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/app.html:30
#, fuzzy
msgid "Switch Language"
msgstr "选择语言"

#: static/js/develop/services/dataservice.js:82
msgid ""
"It seems like you are using private browsing mode. This app does not support "
"that mode and will not function correctly."
msgstr ""

#: static/js/develop/app.js:82
msgid "Offline Mozilla Support"
msgstr "离线Mozilla技术支持"

#: templates/app.html:34
msgid "Switch to online site"
msgstr ""

#: static/partials/install.html:4
#, fuzzy
msgid "Install to device"
msgstr "安装"

#: static/partials/search.html:14
msgid "here"
msgstr ""

#: static/partials/404.html:3
msgid "Sorry, we couldn't find the page you were looking for."
msgstr ""

#: static/js/develop/filters.js:34
msgid "about "
msgstr "大概"

#: static/js/develop/controllers/misc.js:56
#, fuzzy
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: static/partials/about.html:9
msgid "Appcache Hash"
msgstr ""

#: static/partials/doc.html:12
msgid ""
"The content you're looking for has been archived. To view it on support."
"mozilla.org, "
msgstr "这篇文章过时了。如果您想在support.mozilla.org上看这篇文章，"

#: static/js/develop/controllers/misc.js:66
msgid "Firefox"
msgstr ""

#: static/js/develop/controllers/install.js:110
#, fuzzy
msgid "Downloaded!"
msgstr "下载内容"

#: static/js/develop/filters.js:41
msgid "in "
msgstr ""

#: static/js/develop/controllers/install.js:140
msgid "Check update"
msgstr ""

#: static/partials/search.html:44
msgid "Found {{ results.length }} results in {{ timeTaken }} seconds."
msgstr ""

#: static/partials/doc.html:18
msgid "This page contains {{ numOfUnloadedImages() }} unloaded images."
msgstr "这篇文章里有{{ numOfUnloadedImages() }}张未下载的图片。"

#: static/js/develop/controllers/install.js:132
#, fuzzy
msgid "Deleted!"
msgstr "删除"

#: static/partials/search.html:6
msgid "Choose a product to search in"
msgstr ""

#: static/js/develop/controllers/install.js:142
msgid "There is no updates available at this time."
msgstr ""

#: static/js/develop/controllers/install.js:138
msgid "Checking..."
msgstr ""

#: static/partials/select_topic.html:2
msgid "Topics"
msgstr "主题"

#: static/partials/install.html:28
msgid "Desktop web browser by Mozilla"
msgstr ""

#: static/js/develop/directives/img.js:89
msgid "A data connection is needed for downloading images."
msgstr "在下载图片之前必须连网。"

#: static/partials/search.html:20
msgid "Results"
msgstr ""

#: static/partials/install.html:12
#, fuzzy
msgid "Select a language"
msgstr "选择语言"

#: static/partials/about.html:6
msgid "Commit SHA1"
msgstr ""

#: static/partials/search.html:39
msgid "No results found."
msgstr "没有结果。"

#: static/js/develop/filters.js:34
msgid " hours"
msgstr "小时"

#: static/partials/install.html:54
msgid "Web browser for phones and tablets"
msgstr ""

#: templates/app.html:61
msgid "Updates are available to the articles you've downloaded."
msgstr ""

#: static/js/develop/filters.js:26
msgid "less than a minute"
msgstr "一分钟以内"

#: static/partials/install.html:13
#, fuzzy
msgid "Download"
msgstr "下载内容"

#: static/partials/search.html:2
msgid "Query"
msgstr ""

#: static/js/develop/controllers/misc.js:104
msgid "Legal Information"
msgstr ""

#: static/js/develop/controllers/install.js:8
#, fuzzy
msgid "Mozilla Support"
msgstr "离线Mozilla技术支持"

#~ msgid "Upgrade"
#~ msgstr "升级"

#~ msgid "Menu"
#~ msgstr "菜单"

#~ msgid "Default Language"
#~ msgstr "默认语言"

#~ msgid "Get all images"
#~ msgstr "下载所有图片"

#~ msgid "Online Support Site"
#~ msgstr "在线技术支持"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid "Installed Content"
#~ msgstr "已安装内容"

#~ msgid "Install App"
#~ msgstr "安装"

#~ msgid "Language"
#~ msgstr "语言"

#~ msgid "Offline Support"
#~ msgstr "离线支持"

#~ msgid "Install"
#~ msgstr "安装"

#~ msgid "Select Product"
#~ msgstr "选择产品"

#~ msgid "Saved."
#~ msgstr "已保存"

#~ msgid "Loading..."
#~ msgstr "载入中"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Search Query"
#~ msgstr "搜索"
